你已經比好多人幸福 呢個世界好靚 你唔想死 但你真係好辛苦

你有健全既身體 你可以做好多野 你已經好幸福
你刻意食野食貴啲 但冇想像中滿足
你刻意買左好多野 到頭來只係令屋企多左堆垃圾
你去旅行 但又覺得不外如是
你獨處好寂莫 但見朋友會覺得好嘈
你去睇書運動進修 但你覺得好空虛
你家人唔洗你供養 你有樓收租 每月既錢已經用唔哂 但你好不安
你唔番工你好無聊 但你番工唔上進唔博命又浪費人生
你乜都唔做你唔知為乜 但你為做而做又唔開心
你已經比好多人幸福 但點解每日都好崩潰
呢個世界好靚 你唔想死 但你真係好辛苦

可唔可以試吓用享受嘅心態去做人

活在當下就好了，唔好諗過去未來

關我撚事 我屌你老母
不推文回覆

乜都有但都係想死

有咩好享受？

無病呻吟

係咪差一d安全感
差一d歸屬感

我幫唔到你

我明
有次旅行話睇紅葉
未睇過
去之前好期待
去到下 乜咁架咋

你家人唔洗你供養 你有樓收租 每月既錢已經用唔哂 但你好不安

屌你老母

除左呢句之外其他野中哂。。。
我都有諗過就算我努力搵完錢
就係多左啲錢
而其他問題都係完全解決唔到。。。

有能力咪做下善事幫下人 一樣有滿足感

個天就好撚公平嘅，乜都有但係就唔開心，好似我咁乜都冇，但同你一樣咁唔開心。

唔敢自殺 唔想死
但依家先廿幾歲 仲有幾十年要過
日日過類似生活 又要扮正常人 真係好難受

唔撚好死住
俾晒D錢我先Ok?

抑鬱就係咁
要乜有乜都唔開心
一般人係唔明
但我明

去睇醫生啦

可唔可以做樓主隻鴨

巴打點令自己開心d

有樓收租
求交換